{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bong-stay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉스테이"
    },
    "text": "ボンステイは済州に位置し、庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。 宿は国立済州博物館から7.1km離れており、無料Wi-Fiと共用キッチン、手荷物預かり所などが備えられています。 済州港国際旅客ターミナルとの距離は9kmで、禁煙室をご利用いただけます。 客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっており、一部の客室には冷蔵庫とキッチンがあります。 また、電子レンジなどの施設も備えています。 ボンステイではバーベキュー施設が提供され、周辺には済州パラですイスカジノや新羅免税店などの名所があります。 最寄り空港は済州国際空港として11km離れており、済州中心部からは6kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボンステイは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボンステイはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ボンステイは庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンステイは国立済州博物館からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ボンステイは国立済州博物館から7.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "ボンステイでは何が利用できますか？",
            "answer": "ボンステイでは無料Wi-Fiと共用キッチン、手荷物預かり所などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州港国際旅客ターミナルとボンステイの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州港国際旅客ターミナルとボンステイの距離は9kmです。"
        },
        {
            "question": "ボンステイでは禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ボンステイでは禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "ボンステイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボンステイの客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっており、一部の客室には冷蔵庫とキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "ボンステイの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ボンステイの周辺には済州パラですイスカジノや新羅免税店などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ボンステイの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ボンステイの最寄り空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ボンステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ボンステイのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 406
    }
}